立完國安法 頭三件事會做咩？

dq 全部非建制派 10+都唔會有
黃店有文宣即時封店
上門拉蘋果立場 充供財產 全部危害國家安全

諗起販民用35+水鳩班傻仔捐錢就嬲

拉Gphone